有冇食開維他命補充劑嘅朋友分享下

非打手，純粹見鬼仔玩到呢個地步係咩玩法

係咪打得死老虎？

微量元素齊果下勁.....

咩產品黎

畀咗link，香港應該冇賣。
純粹見到models代言。

我都有食26合一嘅維他命 覺得幾方便
但係上面嗰隻有咁多真係好誇張

26合一果類，可能講緊十年前GMC已經有

再下面係BCAA+肌酸＋咖啡因＋情緒＋專注

所以唔知咩人先會用得到上面嗰隻 頭嗰幾種維他命daily value 全部成千上百%

呢啲post最後都係水你去邊度買邊個牌子嘅嘢

如果我係打手都會賣運費費過件貨嘅嘢
咪玩啦。問緊你有冇用，你係都要講錢。

每日食維他命A，C，E
間中食下維他命B群
其他營養補充品都有食例如Q10，葉黃素，葡萄籽等等好多都有
主要都係想護膚抗老多過為健康
而家係皮膚滑咗好多
維他命C keep住每日食咗大半年粉底要換過晒

垃圾嚟喎
下邊個d好多都唔到recommend dosage
而且用CDP Choline唔用AGPC
可以肯定自己買一定好同抵過佢

問題係所有野拆開要買齊好麻煩

好似我食ritalin 就補返鎂鉀鈣鐵就算，c果d就算

有外國廠可以自訂

咁老實講時下極多冇達至recommend dosage產品，個個都係咁買咁賣

Pish

咩牌子好？

唔戒得啦,可以試下唔忙就唔食